「集思廣益」 八五罷工的成功指標

其實用無d指標性既野可以確認罷工個效果？
起碼星期一罷完，可完講到癱瘓到個社會到咩野程度？

唔想罷完之後..

嘩，好多人集會呀。
嘩，餐廳d位吉哂呀。
嘩，鋪頭無開呀。

然後，
政府發聲明呼籲各界緊守崗位，因為社會發展得來不易。

跟住呢？
跟住呢？

星期二，一切正常。

至少要癱瘓香港陸上交通

港女開唔到市